\newpage
\renewcommand{\abstractname}{Resum}
\begin{abstract}
    Aquest treball de fi de grau es desenvolupa en la modalitat B amb un conveni
    de Cooperació Educativa a l'empresa \textit{Waapiti SL}. Aquesta empresa
    tecnològica ofereix solucions de cartelleria digital. L'objectiu d'aquest projecte és desenvolupar un gestor d'actius
    que ampliï la plataforma web actual de \textit{Waapiti}.

    El gestor d'actius permetrà als empleats de suport tècnic millorar l'eficiència i la qualitat del seu treball,
    així com també permetrà als clients de \textit{Waapiti} tenir un major control sobre els seus actius.
\end{abstract}

\renewcommand{\abstractname}{Resumen}
\begin{abstract}
    *
\end{abstract}

\renewcommand{\abstractname}{Abstract}
\begin{abstract}
  *
\end{abstract}